得罪左個八婆上司, 成日玩針對

我係做開shipping 工作, 都叫做有3,4 年經驗人工都有10K
近年際遇都好似麻麻....做Shipping 又唔似做shipping 要做埋其他唔關事嘅野
依家做呢份工( 部門得我一個人, 仁其餘就係purchasing , a/c , 工程部) 又要跟埋
purchasing dept. 嘅送貨狀況.... 姐係有時遲送貨可能要等到7,8點.... 上料要等間
廠上料send email 俾資料我, 又係可以得到7,8 點....仲要訂文具, 公司所用嘅日用品
(interview o個時冇講呢d)

因為我唔埋佢地成班purchasing 嘅人堆, 又唔順個8婆意.... 佢叫我咩都要俾佢但係
個野係唔關佢事, 一有咩野佢唔知就大大歌聲甘問係點解.... 但係其實又係唔關佢事
同間廠夾好左提貨嘅事...原本冇咩野, 但係個8婆又死都要我去自己follow... 但係根本
我就係冇呢d資料去做, 責任係間廠到..... 又要人問運費報價.... 幫佢問左又話點解唔問
埋呢樣個樣... 佢又唔講清楚要問咩? 問完又係到"cheuk" 住 我甘嘅樣 ....

佢根本你玩針對 之前都出左warning 想炒我 唉........ 我可以點好呀
扮卑微又做唔出, "寸" 佢又實俾個8婆更加對"cheuk" 住我做d野.....

日日話手足係condom
要接管晒手足的女人
會員 #56875 - 人善被人J 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .分化
2 .玩膠
3 .玩膠
4 .玩膠
5 .玩膠

「歷史回顧，無忘初心」

2019年8月11日「以眼還眼。」

樓主自從俾我踢爆淘寶窮撚扮有錢之後
出咩風向post都冇人信
唯有扮傻仔開膠post遮醜兼洗底

拉

三年10k

呢個時勢已經叫高人工

日日話手足係condom
要接管晒手足的女人
會員 #56875 - 人善被人J 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .分化
2 .玩膠
3 .玩膠
4 .玩膠
5 .玩膠

拉

睇標題以為講緊林奠